Verse 1
Da li znaš, da li znaš da ti si hram (3x)
Da, ti si hram Duha Svetoga.
Da ja znam, da ja znam, da ja sam hram (3x)
Da, ja sam hram Duha Svetoga.
Pun si snage, pun si slave a i pesme (3x)
Da, ti si hram Duha Svetoga.
Pun sam snage, pun sam slave a i pesme (3x)
Da, ja sam Hram Duha Svetoga.